今日搭巴士見到有個好奇怪既現象...

今日我搭6c 有2個分別我估20幾歲同40既歲既男人 搭巴士果陣 周圍摸啲扶手 逐個逐個摸 基本上摸暈晒成層既 我就睇下佢地做咩啦

點知佢地2個摸完之後都係抻隻手入口罩到摸鼻摸口 有個仲申埋條脷奶下奶下

想問係咩回事 條友有咩病咩僻好嚟

想要$5000

想中都冇得中 已經成日出街成日約frd聚會staycations落吧唱k

推

個POST已完

咁樣摸 要摸幾多日先中
個個日日返工逼地鐵逼巴士都唔中

係我就逐個乘客錫一啖

要人地肯先得

定係佢地做緊善事
知道自己可能有武肺
想大家一齊賺$5000

月薪定一次性

5000蚊！

似係想派5k比大家多d wo

財爺嚟
派緊錢

push

用心良苦